# Article R4123-31

L'allocation de chômage est attribuée         aux militaires de carrière et aux militaires ayant servi en vertu d'un contrat appartenant à l'une des catégories figurant à l'article L. 4132-5.
